[HR入]想問有關工作證明, last salary問題

返緊工, 如果我去in 另一間公司

1 我需要帶咩 docs proof 我現有既工作證明最好??
2 last salary 點填比較合適?
xxxxxx per annum?( 上年度作準?)
xxxxx per month ( included xxxxx bouns , xxxx incentives)
定係有其他formal 的既寫法??

with many Thanks

2 拎公司幫你報稅資料

1 employment contract

2 搵幾多咪寫幾多